C朗送別高比：這一消息令人心碎，高比是真正的傳奇

NBA傳奇巨星科比因直升機事故不幸離世，他的二女兒吉安娜也在飛機上。

在結束了尤文對那不勒斯的比賽后，C羅第一時間送上了他的哀悼，C羅寫道：“聽到科比和他女兒吉安娜逝世這一令人心碎的消息，我真的非常難過 。”

“科比是真正的傳奇，是很多人的動力來源。”

“我向科比的家庭和朋友們，以及其他遇難者的家人們送去最誠摯的慰問。”

足波撚：C朗忽然藍波狗

2個都訓練狂

全世界都喊緊喇

呢樣真，2個後天都付出所有先有咁嘅成就

條友真係好識用盡每一個位出位
未見過美欺咁搶口

c朗應該以後唔坐直升機
btw rip 傳奇高比

美斯真心祝福
阿朗博出位

阿朗連續8場入波致kobe 8

人地見過面講聲rip點都正常過幾千里外既亞洲有班人好似死老豆咁哭喪啦

咁要入夠24場

拉

美斯下場射13球
加埋上場11射0入球致敬kobe

今次撐你
兩個都開po有咩咁好屌

大家都係強姦能手 猩猩相識

C朗=Kobe
五歐冠 5 NBA champions

國家隊雙冠

牙朗鐘意揸車

係WO